有無機會重頭嚟過

我真係好掛住你

冇機會bye

我都想重頭黎過，但如果好似依加咁，我自己一個算

點解分手

「黎耀輝，不如我哋由頭再嚟過。」

重來咁又點 好多野都係帶有遺憾先係最好

有 你揾番人啦

有 穩返人啦